<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_title">Threema Work pour Android</string>
    <string name="enter_serial_body">Saisissez les identifiants que vous avez reçus de votre société ou organisation</string>
    <string name="serial_required_want_exit">La licence est invalide. Voulez-vous réessayer ou quitter Threema ?</string>
    <string name="checking_serial">Vérification des identifiants</string>
    <string name="username_hint">Nom d\'utilisateur</string>
    <string name="new_wizard_works_like_phone_number">Votre ID Threema fonctionne comme un numéro de téléphone. Vos contacts peuvent l\'utiliser pour vous joindre.</string>
    <string name="new_wizard_nickname_explain">Vos contacts verront votre surnom dans leurs notifications.</string>
    <string name="new_wizard_help_your_friends_find_you">Aidez vos contacts à vous trouver !</string>
    <string name="new_wizard_find_friends">Trouvez vos contacts sur Threema Work</string>
    <string name="new_wizard_sync_contacts_explain">Activez pour découvrir lesquels de vos contacts utilisent Threema ou Threema Work.</string>
    <string name="new_wizard_anonymous_confirm">Vous n\'avez saisi ni numéro de téléphone portable, ni adresse e-mail à associer à votre ID Threema. Vous n\'apparaîtrez pas dans les listes de contacts. Voulez-vous vraiment utiliser Threema Work de façon anonyme ?</string>
    <string name="new_wizard_setup_threema">Configurer Threema Work</string>
    <string name="new_wizard_welcome">Bienvenue sur Threema Work !</string>
    <string name="new_wizard_info_fingerprint">En déplaçant votre doigt, vous créez des données aléatoires (appelées entropie), qui sont utilisées pour générer une paire de clés associées à votre nouvel ID Threema unique.
La paire de clés comprend une <b>clé publie</b> distribuée à vos contacts et une <b>clé privée</b> stockée de manière sécurisée sur votre téléphone. Vos contacts chiffreront les messages qui vous sont destinés avec votre clé publique. Seul le propriétaire de la clé privée peut déchiffrer ces messages.</string>
    <string name="new_wizard_info_link">En donnant votre numéro de téléphone et votre adresse e-mail, Theema Work peut aider vos amis à vous trouver automatiquement si vous vous trouvez dans leur carnet d\'adresses. Les adresses e-mail seront stockées de manière chiffrée sur notre serveur. Vous pouvez passer cette étape si vous souhaitez utiliser Threema Work de manière anonyme.</string>
    <string name="threema_contact">Contact Threema Work</string>
    <string name="menu_about">À propos de Threema Work</string>
    <string name="list_theme_light">Clair</string>
    <string name="list_theme_dark">Foncé (par défaut)</string>
    <string name="private_threema_download"><![CDATA[<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=ch.threema.app">Pour les utilisateurs privés</a>]]></string>
    <string name="directory_search">Rechercher dans le répertoire</string>
    <string name="directory_title">Répertoire de l\'entreprise</string>
    <string name="directory_empty_view_text">Aucune entrée trouvée\n\nVeuillez saisir au moins 3 caractères d\'un nom pour lancer une recherche dans le répertoire d\'utilisateurs Threema de votre entreprise</string>
</resources>
