<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_title">Threema Work pre Android</string>
    <string name="enter_serial_body">Zadajte poverenia Threema Work poskytnuté vašou spoločnosťou.</string>
    <string name="serial_required_want_exit">Licencia je neplatná. Chcete to skúsiť znovu alebo ukončiť Threemu Work?</string>
    <string name="checking_serial">Kontrola prihlasovacích údajov</string>
    <string name="username_hint">Užívateľské meno</string>
    <string name="new_wizard_works_like_phone_number">Vaše Threema ID funguje ako vaše telefónne číslo.\nVaše kontakty vás môžu prostredníctvom tohoto ID kontaktovať.</string>
    <string name="new_wizard_nickname_explain">Vaše kontakty uvidia vašu prezývku vo svojich oznámeniach.</string>
    <string name="new_wizard_help_your_friends_find_you">Pomôžte vaším kontaktom, aby vás našli!</string>
    <string name="new_wizard_find_friends">Nájdite vaše kontakty na Threema Work</string>
    <string name="new_wizard_sync_contacts_explain">Zapnite, aby ste zistili, kto z vašich kontaktov používa aplikáciu Threema alebo Threema Work.</string>
    <string name="new_wizard_anonymous_confirm">Nezadali ste ani číslo mobilného telefónu, ani e‑mailovú adresu, ktoré by boli prepojené s vašim Threema ID. Nebudete se zobrazovať v zozname kontaktov vašich priateľov. Naozaj chcete používať aplikáciu Threema Work anonymne?</string>
    <string name="new_wizard_setup_threema">Nastaviť Threemu Work</string>
    <string name="new_wizard_welcome">Vitajte v aplikácii Threema Work!</string>
    <string name="new_wizard_info_fingerprint">Posúvaním prstom po displeji vytvoríte náhodné údaje (tzv. entropia), které sa použijú k vygenerovaniu páru šifrovacích kľúčov zviazaných s vaším unikátnym Threema ID. Dvojica šifrovacích kľúčov sa skládá z <b>verejného kľúča</b>, ktorý je distribuovaný vaším kontaktov a zo <b>súkromého kľúča</b>, ktorý je bezpečne uložený vo vašom telefóne. Správy, ktoré vám odošlú vaše kontakty budú zašifrované vaším verejným kľúčom. Tieto správy môže dešifrovať iba ten, kto vlastní súkromný kľúč, nikto iný.</string>
    <string name="new_wizard_info_link">Poskytnutím svojho telefónneho čísla a e-mailovej adresy môže Threema Work pomôcť vašim kontaktom automaticky pridať vaše ID do ich adresára, ak vás majú v zozname. Údaje budú jednosmerne šifrované (hashované) a uložené na našom serveri. Tento krok môžete preskočiť, ak chcete používať Threemu Work výlučne anonymne.</string>
    <string name="threema_contact">Kontakt Threema Work</string>
    <string name="menu_about">O aplikácii Threema Work</string>
    <string name="directory_search">Hľadať v adresári</string>
    <string name="directory_title">Adresár spoločnosti</string>
    <string name="directory_empty_view_text">Zadajte aspoň 3 znaky mena, aby ste mohli začať hľadať v adresári vašej spoločnosti používateľov Threema Work alebo vyberte kategóriu klepnutím na ikonu filtra.</string>
</resources>
