<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_title">Threema OnPrem per Android</string>
    <string name="enter_serial_body">Inserire i credenziali ricevuti dalla propria azienda o organizzazione</string>
    <string name="serial_required_want_exit">La licenza non è valida. Vuoi riprovare o desideri uscire da Threema OnPrem?</string>
    <string name="checking_serial">Controllo credenziali</string>
    <string name="username_hint">Nome utente</string>
    <string name="new_wizard_works_like_phone_number">Il Threema ID funziona proprio come un numero di telefono. I tuoi contatti potranno usarlo per raggiungerti.</string>
    <string name="new_wizard_nickname_explain">I tuoi contatti visualizzeranno il tuo nickname nelle loro notifiche.</string>
    <string name="new_wizard_help_your_friends_find_you">Aiuta i tuoi contatti a trovarti!</string>
    <string name="new_wizard_find_friends">Trova i tuoi contatti su Threema OnPrem</string>
    <string name="new_wizard_sync_contacts_explain">Attiva per scoprire quali contatti stanno già utilizzando Threema.</string>
    <string name="new_wizard_anonymous_confirm">Non hai inserito né il numero di cellulare né l\'indirizzo e-mail da collegare al tuo Threema ID. Non comparirai nella lista contatti. Vuoi davvero utilizzare Threema OnPrem in modo anonimo?</string>
    <string name="new_wizard_setup_threema">Imposta Threema OnPrem</string>
    <string name="new_wizard_welcome">Benvenuto/a su Threema OnPrem!</string>
    <string name="new_wizard_info_fingerprint">Muovendo il dito andrai a creare dati casuali (si parla di \"entropia\") utilizzati per generare la coppia di chiavi associata al nuovo e unico Threema ID. La coppia di chiavi consta di una <b>chiave pubblica</b> distribuita ai tuoi contatti e di una <b>chiave privata</b> conservata in modo sicuro sul tuo telefono. I tuoi contatti saranno in grado di criptare i messaggi verso te con la tua chiave pubblica. Solo chi possiede la chiave privata (e nessun altro) potrà decriptare questi messaggi.</string>
    <string name="new_wizard_info_link">Se indichi il numero di telefono e l\'indirizzo e-mail, potremo aiutare i tuoi amici a trovarti automaticamente su Threema se sei tra i contatti della loro rubrica. Gli indirizzi e-mail verranno conservati sul nostro server con crittografia unidirezionale (hashing). Salta questo passaggio se desideri utilizzare
Threema OnPrem
in modo anonimo.</string>
    <string name="threema_contact">Contatto Threema OnPrem</string>
    <string name="menu_about">Informazioni su Threema OnPrem</string>
    <string name="list_theme_light">Chiaro</string>
    <string name="list_theme_dark">Scuro (default)</string>
    <string name="private_threema_download"><![CDATA[<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=ch.threema.app">Per utenti privati</a>]]></string>
	<string name="directory_search">Cerca nella directory</string>
    <string name="directory_title">Directory azienda</string>
    <string name="directory_empty_view_text">Inserisci almeno 3 caratteri di un nome per iniziare a cercare nella directory della tua azienda degli utenti di Threema OnPrem o seleziona una categoria toccando sull\'icona del filtro.</string>
</resources>
