<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_title">Threema Work voor Android</string>
    <string name="enter_serial_body">Voer de gegevens in die u van uw bedrijf of organisatie heeft ontvangen</string>
    <string name="serial_required_want_exit">Licentie is ongeldig. Probeer het opnieuw of sluit Threema af.</string>
    <string name="checking_serial">Gegevens controleren</string>
    <string name="username_hint">Gebruikersnaam</string>
    <string name="new_wizard_works_like_phone_number">Je Threema ID werkt net als een telefoonnummer. Je contactpersonen kunnen u via dit ID bereiken.</string>
    <string name="new_wizard_nickname_explain">Je contactpersonen zien je nickname in hun meldingen.</string>
    <string name="new_wizard_help_your_friends_find_you">Help je contactpersonen je te vinden!</string>
    <string name="new_wizard_find_friends">Vind je contactpersonen op Threema Work</string>
    <string name="new_wizard_sync_contacts_explain">Schakel in om te zien of je contactpersonen Threema of Threema Work al gebruiken.</string>
    <string name="new_wizard_anonymous_confirm">Je hebt nog geen mobiel nummer of e-mailadres ingevoerd om te koppelen aan je Threema ID. Je verschijnt niet op contactlijsten van anderen. Weet je zeker dat je Threema Work anoniem wil gebruiken?</string>
    <string name="new_wizard_setup_threema">Threema Work instellen</string>
    <string name="new_wizard_welcome">Welkom bij Threema Work!</string>
    <string name="new_wizard_info_fingerprint">Door je vinger te bewegen maak je een willekeurig patroon aan (entropie) dat wordt gebruikt om een sleutelpaar aan te maken dat wordt gekoppeld aan je nieuwe unieke Threema ID. Het sleutelpaar bestaat uit een <b>openbare sleutel</b> die aan je contactpersonen wordt gestuurd en een <b>privésleutel</b> die veilig wordt opgeslagen op je telefoon. Je contactpersonen kunnen boodschappen aan jou versleutelen met je openbare sleutel. Alleen de eigenaar van de privésleutel (jij) en niemand anders kan deze boodschappen ontcijferen.</string>
    <string name="new_wizard_info_link">Als je je telefoonnummer en e-mailadres opgeeft, kan Threema Work helpen je vrienden automatisch te vinden als jij in hun lijst van contactpersonen staat. E-mailadressen worden versleuteld (hashed) op onze server opgeslagen. Je kunt deze stap ook overslaan als je Threema Work liever anoniem gebruikt.</string>
    <string name="threema_contact">Contactpersoon Threema Work</string>
    <string name="menu_about">Over Threema Work</string>
    <string name="list_theme_light">Licht</string>
    <string name="list_theme_dark">Donker (standaard)</string>
    <string name="private_threema_download"><![CDATA[<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=ch.threema.app">Voor privégebruikers</a>]]></string>
    <string name="directory_search">Zoeken in de directory</string>
    <string name="directory_title">Bedrijfsdirectory</string>
    <string name="directory_empty_view_text">Geen resultaten\n\nVoer ten minste 3 tekens van een naam in om in de bedrijfsdirectory naar Threema-gebruikers te zoeken</string>
</resources>
