<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="about_title">Threema OnPrem für Android</string>
	<string name="enter_serial_body">Geben Sie die Zugangsdaten ein, die Sie von Ihrem Unternehmen bzw. Ihrer Organisation erhalten haben</string>
	<string name="serial_required_want_exit">Die Lizenz ist ungültig. Möchten Sie es nochmals versuchen oder Threema OnPrem verlassen?</string>
	<string name="checking_serial">Zugangsberechtigung wird überprüft</string>
	<string name="username_hint">Benutzername</string>
	<string name="new_wizard_works_like_phone_number">Ihre Threema-ID funktioniert wie eine Telefonnummer. Ihre Kontakte können Sie über diese ID erreichen.</string>
	<string name="new_wizard_nickname_explain">Der Nickname wird bei Ihren Kontakten angezeigt, wenn sie eine Nachricht empfangen.</string>
	<string name="new_wizard_help_your_friends_find_you">Damit Sie einfacher gefunden werden</string>
	<string name="new_wizard_find_friends">Finden Sie Ihre Kontakte auf Threema OnPrem</string>
	<string name="new_wizard_sync_contacts_explain">Einschalten, um zu sehen, welche Ihrer Kontakte Threema OnPrem nutzen.</string>
	<string name="new_wizard_anonymous_confirm">Sie haben weder eine Handynummer noch eine E-Mail-Adresse zur Verknüpfung angegeben. Sie werden deshalb nicht automatisch in Kontaktlisten aufgeführt. Möchten Sie Threema OnPrem wirklich komplett anonym nutzen?</string>
	<string name="new_wizard_setup_threema">Threema OnPrem einrichten</string>
	<string name="new_wizard_welcome">Willkommen bei Threema OnPrem</string>
	<string name="new_wizard_info_fingerprint">Durch die Bewegung des Fingers erzeugen Sie Zufallsdaten (sogenannte Entropie),
		die für die Erzeugung des Schlüsselpaars genutzt werden. Dieses Schlüsselpaar wird mit Ihrer neuen Threema-ID verbunden. Es besteht aus einem
		<b>öffentlichen Schlüssel</b>, der an Ihre Kontakte verteilt wird und einem <b>privaten Schlüssel</b>, der auf Ihrem Gerät verbleibt. Bei Ihren
		Kontakten wird der öffentliche Schlüssel genutzt, um Nachrichten an Sie zu verschlüsseln. Nur der Inhaber des privaten Schlüssels und niemand
		anderes kann die Nachrichten wieder entschlüsseln.
	</string>
	<string name="new_wizard_info_link">Wenn Sie Ihre eigene Handynummer und/oder E-Mail-Adresse angeben, kann Threema OnPrem Ihren Kontakten helfen, Sie
		automatisch zu finden, wenn Sie in deren Adressbuch eingetragen sind. Die Angaben werden dazu in einwegverschlüsselter (gehashter) Form
		auf unserem Server gespeichert. Sie können diesen Schritt auch einfach übespringen, wenn Sie Threema OnPrem anonym benutzen möchten.
	</string>
	<string name="new_wizard_info_sync_contacts">Wenn Sie diese Option aktivieren, werden E-Mail-Adressen und Telefonnummern aus Ihrem Adressbuch einwegverschlüsselt (gehasht), bevor sie zum
		Kontaktabgleich an der Server geschickt werden. Adressbuchdaten werden nicht auf dem Server gespeichert.
	</string>
	<string name="threema_contact">Threema OnPrem-Kontakt</string>
	<string name="menu_about">Über Threema OnPrem</string>
	<string name="private_threema_download"><![CDATA[Wenn Sie die App privat nutzen möchten, laden Sie Threema bitte <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=ch.threema.app">hier</a> herunter.]]></string>
	<string name="safe_configure_server_explain">Speichern Sie Ihr Threema Safe-Backup auf dem Server Ihrer Organisation, oder legen Sie einen anderen Backup-Server fest.</string>
	<string name="directory_search">Im Verzeichnis suchen</string>
	<string name="directory_title">Firmenverzeichnis</string>
	<string name="directory_empty_view_text">Bitte geben Sie mindestens 3 Zeichen eines Namens ein, um mit der Suche im Firmenverzeichnis zu beginnen oder wählen Sie eine Kategorie, indem Sie auf das Filter-Symbol tippen.</string>
	<string name="share_with_app">Mit Threema OnPrem teilen</string>
</resources>

