<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_title">Threema OnPrem для Android</string>
    <string name="enter_serial_body">Введите учетные данные Threema OnPrem, предоставленные вашей компанией или организацией.</string>
    <string name="serial_required_want_exit">Лицензия недействительна. Повторить попытку или выйти из Threema OnPrem?</string>
    <string name="checking_serial">Проверка учетных данных</string>
    <string name="username_hint">Имя пользователя</string>
    <string name="new_wizard_works_like_phone_number">Ваш Threema ID – это как номер телефона. Ваши контакты могут связаться с вами через этот ID.</string>
    <string name="new_wizard_nickname_explain">Ваши контакты будут видеть ваш ник при получении уведомления.</string>
    <string name="new_wizard_help_your_friends_find_you">Помогите своим контактам найти вас!</string>
    <string name="new_wizard_find_friends">Найдите свои контакты в Threema OnPrem</string>
    <string name="new_wizard_sync_contacts_explain">Включите, чтобы увидеть, кто из ваших контактов уже использует Threema.</string>
    <string name="new_wizard_anonymous_confirm">Вы не указали ни номера мобильного телефона, ни адреса электронной почты для привязки к вашему Threema ID. Таким образом, вы не появитесь в списках контактов. Действительно использовать Threema OnPrem анонимно?</string>
    <string name="new_wizard_setup_threema">Настроить Threema OnPrem</string>
    <string name="new_wizard_welcome">Добро пожаловать в Threema OnPrem!</string>
    <string name="new_wizard_info_fingerprint">Двигая пальцем по экрану, вы создаете случайные данные (называемые энтропией), используемые для создания пары ключей, связанных с вашим новым уникальным Threema ID. Пара ключей состоит из <b>открытого ключа</b>, который рассылается вашим контактам, и <b>закрытого ключа</b>, который безопасно хранится в вашем телефоне. Ваши контакты будут шифровать сообщения при помощи открытого ключа. Только владелец закрытого ключа, и никто другой, может расшифровать эти сообщения.</string>
    <string name="new_wizard_info_link">Если вы укажете свой номер телефона и адрес электронной почты, Threema OnPrem поможет вашим контактам автоматически найти вас, если вы записаны в их телефонной книге.
Адреса электронной почты будут храниться в зашифрованном (хэшированном) виде на нашем сервере. Вы можете пропустить этот шаг, если хотите использовать Threema OnPrem анонимно.</string>
    <string name="new_wizard_info_sync_contacts">Если включить этот параметр, Threema OnPrem в одну сторону шифрует (хэширует) адреса эл. почты и номера телефонов перед тем, как отправлять их на сервер для поиска подходящих контактов. Данные хранятся только в памяти и никогда не передаются на сервер.</string>
    <string name="threema_contact">Контакт Threema OnPrem</string>
    <string name="menu_about">О Threema OnPrem</string>
    <string name="directory_search">Поиск в каталоге</string>
    <string name="directory_title">Каталог компании</string>
    <string name="directory_empty_view_text">Чтобы начать поиск в каталоге пользователей Threema OnPrem в вашей компании, введите по меньшей мере 3 символа имени</string>
    <string name="safe_configure_server_explain">Сохраняйте резервную копию Threema Safe на сервере своей организации или укажите другой сервер для резервного копирования.</string>
    <string name="share_with_app">Поделиться через Threema OnPrem</string>
</resources>
