<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_title">Threema Work para Android</string>
    <string name="enter_serial_body">Introduzca los datos de acceso que ha recibido de su empresa u organización</string>
    <string name="serial_required_want_exit">Licencia no válida. ¿Intentarlo otra vez o salir de Threema?</string>
    <string name="checking_serial">Comprobando credenciales</string>
    <string name="username_hint">Nombre de usuario</string>
    <string name="new_wizard_works_like_phone_number">Su ID de Threema funciona como un número de teléfono.\nSus contactos pueden comunicarse con usted gracias a esta ID.</string>
    <string name="new_wizard_nickname_explain">Sus contactos verán su alias en sus notificaciones.</string>
    <string name="new_wizard_help_your_friends_find_you">¡Ayude a sus contactos a que le encuentren!</string>
    <string name="new_wizard_find_friends">Busque a sus contactos en Threema Work</string>
    <string name="new_wizard_sync_contacts_explain">Activar para ver quiénes de sus contactos ya están utilizando Threema o Threema Work.</string>
    <string name="new_wizard_anonymous_confirm">No ha introducido ni un número móvil ni una dirección de correo electrónico para vincular su ID de Threema. No se le mostrará en las listas de contactos. ¿Seguro que quiere usar Threema Work de manera anónima?</string>
    <string name="new_wizard_setup_threema">Configurar Threema Work</string>
    <string name="new_wizard_welcome">¡Le damos la bienvenida a Threema Work!</string>
    <string name="new_wizard_info_fingerprint">Al mover el dedo, crea datos aleatorios (denominados entropía) que se utilizan para generar
		el par de claves asociado a su nuevo ID de Threema único. El par de claves consiste en una <b>clave pública</b> que se distribuye a
		sus contactos y una <b>clave privada</b> que se almacena en su teléfono de manera segura. Sus contactos cifrarán los mensajes que le envíen mediante
		su clave pública. Únicamente el propietario de la clave privada es capaz de descifrar los mensajes.</string>
    <string name="new_wizard_info_link">Al proporcionar su número de teléfono y su correo electrónico, Threema Work puede ayudar a sus amigos
		a que le encuentren automáticamente si le tienen en la agenda de sus teléfonos. Las direcciones de correo electrónico se almacenarán
		de manera cifrada (con hash) unidireccional en nuestro servidor. Si lo desea, puede omitir este paso y utilizar Threema Work
		anónimamente.</string>
    <string name="threema_contact">Contactar con Threema Work</string>
    <string name="menu_about">Acerca de Threema Work</string>
    <string name="list_theme_light">Claro</string>
    <string name="list_theme_dark">Oscuro (predeterminado)</string>
    <string name="private_threema_download"><![CDATA[<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=ch.threema.app">Para usuarios privados</a>]]></string>
    <string name="directory_search">Buscar en el directorio</string>
    <string name="directory_title">Directorio de la empresa</string>
    <string name="directory_empty_view_text">No se encuentran coincidencias\n\nIntroduce al menos 3 caracteres de un nombre para comenzar la búsqueda en el directorio de usuarios de Threema de tu empresa.</string>
</resources>
