<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_title">Threema Work para Android</string>
    <string name="enter_serial_body">Insira as credenciais fornecidas por sua empresa ou organização</string>
    <string name="serial_required_want_exit">A licença é inválida. Você gostaria de tentar novamente ou sair do Threema?</string>
    <string name="checking_serial">Verificando credenciais</string>
    <string name="username_hint">Nome de usuário</string>
    <string name="new_wizard_works_like_phone_number">A sua ID do Threema funciona como um número de telefone. Seus contatos podem encontrar você por meio dessa ID.</string>
    <string name="new_wizard_nickname_explain">Seus contatos verão o seu apelido nas notificações.</string>
    <string name="new_wizard_help_your_friends_find_you">Ajude os seus contatos a encontrarem você!</string>
    <string name="new_wizard_find_friends">Encontre os seus contatos no Threema Work</string>
    <string name="new_wizard_sync_contacts_explain">Habilite para ver quais dos seus contatos já estão usando o Threema ou o Threema Work.</string>
    <string name="new_wizard_anonymous_confirm">Você não inseriu um número de celular ou um endereço de e-mail para vincular à sua ID do Threema. Você não aparecerá em listas de contatos. Você realmente quer usar o Threema de forma anônima?</string>
    <string name="new_wizard_setup_threema">Configurar Threema Work</string>
    <string name="new_wizard_welcome">Bem-vindo ao Threema Work!</string>
    <string name="new_wizard_info_fingerprint">Ao mover o seu dedo, você cria dados aleatórios (chamados de entropia) usados para gerar
		o par de chaves associado à sua nova ID exclusiva do Threma. O par de chaves é composto por uma <b>chave pública</b> que é distribuída aos
		seus contatos e uma <b>chave particular</b>que é armazenada com segurança no seu telefone. Seus contatos irão criptografar as mensagens enviadas para você com a
		sua chave pública. Apenas o dono da chave particular e mais ninguém poderá decodificar estas mensagens.</string>
    <string name="new_wizard_info_link">Ao nos dar o seu número de telefone e endereço de e-mail, o Threema Work pode ajudar os seus amigos a encontrarem você automaticamente se tiverem os seus dados na agenda do telefone. Essas informações serão armazenadas de forma criptografada no nosso servidor. Você pode pular essa etapa se preferir usar o Threema Work de forma anônima.</string>
    <string name="threema_contact">Contato do Threema Work</string>
    <string name="menu_about">Sobre o Threema Work</string>
    <string name="list_theme_light">Claro</string>
    <string name="list_theme_dark">Escuro (padrão)</string>
    <string name="private_threema_download"><![CDATA[<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=ch.threema.app">Para usuários privados</a>]]></string>
    <string name="directory_search">Pesquisar no diretório</string>
    <string name="directory_title">Diretório da empresa</string>
    <string name="directory_empty_view_text">Nenhum resultado encontrado\n\nInsira pelo menos 3 caracteres de um nome para começar a pesquisar no diretório de usuários do Threema da sua empresa</string>
</resources>
