<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_title">Threema OnPrem per Android</string>
    <string name="enter_serial_body">Il messenger per interpresas.\n\nEndatescha p.pl. tias datas d\'access. Contactescha tes administratur, sche ti na las enconuschas betg.</string>
    <string name="serial_required_want_exit">La licenza è nunvalaivla. Vuls ti empruvar anc ina giada u bandunar Threema OnPrem?</string>
    <string name="checking_serial">L\'autorisaziun d\'access vegn verifitgada</string>
    <string name="username_hint">Num da l\'utilisader</string>
    <string name="new_wizard_works_like_phone_number">Tia ID da Threema funcziuna sco in numer da telefon. Tes amis pon cuntanscher tai sur questa ID.</string>
    <string name="new_wizard_nickname_explain">Tes amis vesan tes surnum, cura ch\'els retschaivan in messadi da tai.</string>
    <string name="new_wizard_help_your_friends_find_you">Per ch\'ins chattia tai pli spert</string>
    <string name="new_wizard_find_friends">Chatta tes contacts sin Threema</string>
    <string name="new_wizard_sync_contacts_explain">Activar per vesair tgenins da tes contacts che utiliseschan Threema.</string>
    <string name="new_wizard_anonymous_confirm">Ti n\'has inditgà ni in numer da telefonin ni in\'adressa dad e-mail per la colliaziun. Ti na vegns perquai betg a cumparair automaticamain en glistas da contacts. Vuls ti propi duvrar Threema OnPrem a moda cumplettamain anonima?</string>
    <string name="new_wizard_setup_threema">Endrizzar Threema OnPrem</string>
    <string name="new_wizard_welcome">Bainvegni tar Threema OnPrem</string>
    <string name="new_wizard_info_fingerprint">Cun muventar il det creeschas ti datas casualas (in\'uschenumnada entropia) che vegnan utilisadas per crear il pèr da clavs. Quest pèr da clavs vegn collia cun tia nova ID da Threema. El consista d\'ina <b>clav publica</b> che vegn repartida a tes amis e d\'ina <b>clav privata</b> che resta sin tes apparat. Tar tes amis vegn la clav publica utilisada per codar messadis a tai. Mo il possessur da la clav privata e nagin auter na po decodar ils messadis.</string>
    <string name="new_wizard_info_link">Sche ti inditgescha tes numer da telefonin e/u tia adressa dad e-mail, po Threema OnPrem gidar tes contacts da ta chattar automaticamain, sche ti es registrà en lur cudeschs d\'adressas. Las adressas dad e-mail vegnan memorisadas en furma da diever unic (furma da hash) sin noss server. Ti pos era sursiglir quest pass, sche ti vuls utilisar anonimamain Threema OnPrem.</string>
    <string name="threema_contact">Contact da Threema OnPrem</string>
    <string name="menu_about">Davart Threema OnPrem</string>
    <string name="list_theme_light">Cler</string>
    <string name="list_theme_dark">Stgir (standard)</string>
    <string name="private_threema_download"><![CDATA[<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=ch.threema.app">Per utilisaders privats</a>]]></string>
</resources>
