<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_title">Threema Work pro Android</string>
    <string name="enter_serial_body">Threema Work je messenger pro firmy. Zadejte pověření poskytnutá vaší společností nebo organizací.</string>
    <string name="serial_required_want_exit">Licence je neplatná. Chcete to zkusit znovu nebo aplikaci Threema Work ukončit?</string>
    <string name="checking_serial">Kontrola pověření</string>
    <string name="username_hint">Uživatelské jméno</string>
    <string name="new_wizard_works_like_phone_number">Threema ID lze připodobnit k telefonnímu číslu.\nVaše kontakty vás mohou prostřednictvím tohoto ID kontaktovat.</string>
    <string name="new_wizard_nickname_explain">Vaše kontakty v oznámeních uvidí vaši přezdívku.</string>
    <string name="new_wizard_help_your_friends_find_you">Pomozte vašim kontaktům vás najít!</string>
    <string name="new_wizard_find_friends">Najděte své kontakty na Threema Work</string>
    <string name="new_wizard_sync_contacts_explain">Můžete zapnout synchronizaci, abyste zjistili, který z vašich kontaktů již používá aplikaci Threema nebo Threema Work.</string>
    <string name="new_wizard_anonymous_confirm">Nezadali jste ani číslo mobilního telefonu, ani e‑mailovou adresu, které mohou být propojené s vaším Threema ID. V seznamu kontaktů vašich přátel se nezobrazíte automaticky. Skutečně si přejete používat funkci Threema Work anonymně?</string>
    <string name="new_wizard_setup_threema">Nastavení Threema Work</string>
    <string name="new_wizard_welcome">Vítejte v Threema Work!</string>
    <string name="new_wizard_info_fingerprint">Přejížděním prstem po displeji vytvoříte náhodná data (tzv. entropii), která se využijí k vygenerování páru šifrovacích klíčů svázaných s vaším Threema ID. Dvojice šifrovacích klíčů se skládá z <b>veřejného klíče</b>, který je distribuován vašim kontaktům, a ze <b>soukromého klíče</b>, který je bezpečně uložen pouze ve vašem zařízení. Zprávy, které vám odešlou vaše kontakty, budou zašifrovány vaším veřejným klíčem. Tyto zprávy může dešifrovat pouze ten, kdo vlastní soukromý klíč.</string>
    <string name="new_wizard_info_link">Poskytnete‑li svoje telefonní číslo a e‑mailovou adresu, Threema Work může vašim kontaktům zajistit automatické přidání vašeho ID do jejich adresářů. Data budou uložena jednosměrně šifrovaná (hashovaná) na našem serveru. Tento krok můžete přeskočit, pokud chcete používat funkci Threema Work zcela anonymně. Toto nastavení lze později změnit.</string>
    <string name="threema_contact">Threema Work kontakt</string>
    <string name="menu_about">O aplikaci Threema Work</string>
    <string name="list_theme_light">Světlý</string>
    <string name="list_theme_dark">Tmavý (výchozí)</string>
    <string name="private_threema_download"><![CDATA[ <a href=%1$s>Zjistěte více o Threema Work</a> <br/><br/> Pro osobní použití prosím <a href=%2$s>klepněte sem</a> pro stažení aplikace Threema.]]></string>
    <string name="directory_search">Hledat v adresáři</string>
    <string name="directory_title">Adresář společnosti</string>
    <string name="directory_empty_view_text">Chcete‑li zahájit vyhledávání v adresáři uživatelů Threema Work ve vaší společnosti, zadejte alespoň 3 znaky jména, nebo vyberte kategorii klepnutím na ikonu filtru.</string>
    <string name="share_with_app">Sdílet s Threema Work</string>
</resources>
